肥仔用 windows 打 Code 就毒，我用 XCode 打 C++ 就

Champ

因為你d program run唔到